呢家風向轉哂暫緩而唔係撤回?

大家接受?

暫你老母

法國黃背心運動的 8 堂課

接你老母

佢地真係最怕聖經。出面大量假acc洗地
教徒被警察打 隨時國際轟動 唔怪得警察咁驚
拒絕教徒掉聖經，支持教徒利用聖經保護自己

唔撚會接受暫緩

暫緩玩拖字從來唔係社會風向，但呢點似乎係政府既盤算

我都只能說 暫你老母

緩你老母

出"可男經"既, 份份鍾......

受你老母

認清目標，撤修例！
槍口對外，兄弟爬山，各自努力
不分化，不篤灰，不割蓆
拒絕假消息，封鎖假輿論
自己香港自己救

唔撚接受

徹回左
我地繼續溫水煮蛙
有好多冇得反嘅野
變嘅變
走嘅走
咁就廿年了
你甘心？
如果唔甘心
不如今次
搞大佢？

不撤不散
屌你老母

會期11/7就完
暫緩基本上等於撤回

風向有機會係落台階，但唔好掉以輕心
616集氣反修例

屌你社仆界

香港警察 社會垃圾
人民奴隸 賣港惡賊
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

暫緩10000000年先ok

唔可以好似反國教咁完
只會俾政府回氣再借屍還魂
一定要政府撤回
咩暫緩咩再商討全部唔接受
只能接受撤回
撤回

其實都係一個落台位
如果兩邊持續對立，政府企硬點都可以過
之後好多人可能被消失

而家先退一步，準備下次區選立法會選舉拎番控制權先有希望。

風你老母

記住: 撤回修例, 釋放政治犯, 不要政治檢控

敵退我進！